一人n句隱藏住無盡心酸o既說話

不了

叔叔不行了

byebye

又話瞓覺嘅，點解仲見到妳WhatsApp 線上中

做朋友會更好

算啦

最近點啊
下次食飯啊

呢句真係無盡心酸

仲有啲咩知道你既好朋友分享哂你同佢表白既事俾其他人知更無奈同心酸 就算後尾佢搵番你 你都好難同佢好得番

唔明

無事啦

講咗你都唔明㗎啦

你...好似就嚟結婚？

你 最近還好嗎?

唔緊要啦

恭喜你呀

祇想你仍安好

好好照顧自己

終有一日 妳會後悔

OKJ

無所謂，反正我又唔係你女朋友

有咩事隨時搵我

憑乜嘢

可以點

算喇

係咁嫁啦

Happy birthday to me.

我一早同左你講咖啦

一開始拍翼已

冇偈啦...

我邊位呀...

車仔麵呀... 不如你唔好再掛住我啦...

車仔麵呀... 就算當日真係有喺埋一齊... 到最後咪又係會散...

(結果論可恥)

唔緊要啦 我都慣左

算啦無野啦

食屎啦你

你估我想架咩

唉…唔緊要啦!
嗯…下次吧,冇所謂!
只要妳開心就足夠,其他都唔重要!
我。。。冇野喎!
最近好嗎?

直線沖擊

保重

其實我到呢一刻 仲未放低你
但我知已經無可能
反正當初我地由0開始
宜家都只不過係歸0
從宜家開始 你可以有你生活
我祝福你可以有更好的生活
揾到1個真正明白你的人
當初的承諾就當年少無知
從今日起你不欠我 我不欠你
大家無拖無欠

祝你幸福快樂

你係1個好人

不如算啦

"冇所謂 下次啦"

佢係唔叻 但佢有d小聰明嫁

其實佢十個 十個都會咁講 唔想直接笑柒你弱智

我好攰喇

加油呀

除咗講呢句之外咩都做唔到

嗯，好啦咁

我：承諾只限拍緊拖既時候有效
佢：我唔係！
佢做到

知啦老細
無問題

嗯

1隻字已夠傷

又話瞓

尚愛看少女漫畫嗎

佢：希望你搵到個好男仔 要好好保護自己呀
我：嗯 係呀

根本唔想應承你 因為有你已經唔想再搵第二個

守著窗兒，獨自怎生得黑？梧桐更兼細雨，到黃昏、點點滴滴。這次第，怎一個愁字了得？

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛

屋企無飯食

係咁架啦

唉.. 屌你老母咩...

祝你幸福
唔緊要 我冇事

呢排唔得閒
下個禮拜先

我：唔緊要啦，我無事嘅
佢：真係無事？
我：唔通講有事，我撐唔到咩

算啦
無所謂啦

你沖個涼沖成兩三年都未出返黎既？

向前看啦

我地兩個係屋企人

你想做咩阿媽都支持你。

(利申窮撚)

算啦
無所謂啦
係咁㗎啦

好啦

如果佢下次再係咁 你搵我呀
係呀 我地係好朋友
嗯 對唔住 係我多管閒事了

我當你係兵

吞撚曬我啲精啊臭雞

唔好搵我啦 一陣佢誤會

你最近點呀？搵日食飯？

都咁多年啦，慣架啦

sigh

唔係咁可以點

公平咩

好啦唔阻你

到底幾時先冇學生會跳樓自殺

如果我冇....
唔知我地依家會點

殘忍的單戀非你專利

屌 笑左

嗯...

你ex既現任同你好似樣

Daddy

Fd:照吓塊鏡先

點解個個take會係藍色

灰色會好受d?

以後要好好照顧自己

有咩事記住搵你既朋友幫手

你係邊個？

你都幾靚仔啊

唔緊要

你既然都咁講 我都冇辦法

唉算

唉

仔女返咩工都唔緊要，最緊要返得開心，唔一定要養我

咁你到時得閒就搵我啦

尋尋覓覓冷冷清清淒淒慘慘戚戚

我好愛你 但我地已經返唔到轉頭

😂

1. 不如算啦..我地...
2. 擔心你咋...睇路啦...
3. Let it go with the flow...

有好嘢個陣
呀媽：我唔鍾意食，你自己食

Let go plz

你搵你同xx比？

既然美不可能 愛不可能 痊癒亦不可能

你條件又唔差，實會搵到個嘅

偷偷地番多一份工 結果話我瞞住佢要分手

番多份工都係為左你

我對住你已經冇哂感覺
你比⼀

你男朋友好令仔

你好不好？

你比唔到嘅嘢 佢比到
我已經對你冇哂感覺

再見

不如重頭黎過

呢招真係唔識駁
你中意點講就點講啦屈左機

好攰

讀緊咩u

呀哥～

1. 你最近過成點?

2. 再見(面對面)
但已經唔再見了

由一個中意左好耐嘅女仔把口講出

唔緊要，咁下次再約啦

比d掙扎我

唔好咁講佢啦，其實佢真係好好

可能我慣左自己一個
對你可能已經淡左啦
但我仲係鍾意你
但算啦 我慣左自己一個人

2個幾月後同左第二個一齊
果個人仲要係我同佢一齊果時 我日防夜防既人

其實你想點

我愛你，再見。

大家咁話～

唔緊要 下次先啦

10年前 : 算啦 ......
10年後 : 算啦~

祝你以後幸福
自己照顧自己啦 謝你陪過我
跟著ex無應我

算吧啦，自己知自己事 你咩新鮮蘿蔔皮啊
佐佑詺

改你篇垃圾真係慘撚過自己做一篇新嘅出嚟

嗯

做咩唔搵我?

嗯 好啦..
唔係咁 可以點

Er.....hi

我要初戀。

我想這段時間暫時分開冷靜一下

我想我地做番朋友。我唔覺我講過同做過flirt你既嘢。一係你講番我講過咩嘢flirt你。

別再浪費時間在我身上了

冇野啊 傻 你做自己野啦

我不嬲都係咁

失憶

This is great

生日快樂

你比佢舒舒服服咁過埋最後既日子啦

獸醫同我講

要搵實大把 唔提其他嘢 淨係開whatsapp紀錄比第二個一睇就睇到好flirt 不過佢講得出哩句 拗都廢是 放手會更好

好感動啊 你鍾意左我咁耐 然後完

我：我對你既承諾永遠都係度
佢：我都係
最後佢做唔到

好啊

咩意思啊
咁唔係happy ending咩？

你A定O呀
我A呀
哦，唔係A0呀
係呀，A0
你鍾意女仔?

我有中意過你

你估我想嘅？
咁又可以點...
算啦...
我慣啦...

你個名

I told the world , one day I would pay it back

good bye mission control, thanks for trying

點解係食車仔麵個陣要問我會唔會掛住你

屌我係咪識你

再見亦是朋友，不過唔好隨便係我面前出現
你會找到更好的
我都試過初戀，傷得痛過你

我唔係唔鐘意你呀

我明o既

再見

我哋唔好再聯絡，你唔好再搵我

你當佢好朋友咁同佢傾心事
但轉頭佢就當係同其他人嘅飯後閒話咁講俾人聽
呢個真係好撚無奈

明白你巴打

我幾時先可以好返

有冇鍾意過我?

我唔想耽誤你時間
我有男朋友喇

對唔住 我諗我冇機會比幸福你啦 希望你搵到一個比我更愛你既人

唔緊要，最緊要你開心